{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 포도향기펜션(개별독채테라스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時に決まっています。 予約時、人数が追加される場合はペンションにご連絡ください。 基準以上の人数については追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットの同伴入室が可能な場合もありますが、同伴が拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典の中には個別バーベキュー利用がありますが、利用時間は午前0時までで、炭とグリル料金も追加で発生します。 プールは6月6日からオープンし、愛犬もプールを使用できます。 プールの使用料はお一人様5千ウォンで、水着と個人タオルはご用意ください。 プールは天候や状況によって運営制限がある場合があります。 愛犬同伴の場合は保証金が請求され、駐車は可能なスペースがあります。 海水浴場までは徒歩約100mの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時、人数が追加される場合はペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準以上の人数には追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "基準以上の人数については追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室が可能な場合もありますが、同伴が拒否されることもありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや未確定期間はどのように処理されますか？",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典の中には個別バーベキュー利用がありますが、利用時間は午前0時までで、炭とグリル料金も追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に関する情報を教えてください。",
            "answer": "プールは6月6日からオープンし、愛犬もプールを使用できます。プールの使用料はお一人様5千ウォンで、水着と個人タオルはご用意ください。プールは天候や状況によって運営制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬の同伴にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合は保証金が請求され、駐車は可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海水浴場までは徒歩約100mの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 833
    }
}